第一屆連登屋企過期嘢大賽

有冇人屋企又係好多過期嘢積積埋埋
特別係d調味料

等我拋磚引玉

話說我皮膚唔好
呀媽就係雪櫃拎左樽cream出黎
話對濕疹好有效

我望到個盒d簡體字已經心知不妙

望一望個盒 佢話保質期三年

咁我就望下佢到底幾時生產啦

仆你個街 我數數手指
左手都唔夠用 用埋右手 過左期七年呀

我同呀媽講盒嘢過左期好多年
佢話佢放落雪櫃唔怕
佢話佢都係咁搽 搽落去涼涼地好舒服
仲叫我一定要搽

大家有冇咩過期好耐但屋企唔畀dump既嘢放上黎挑機

摷下雪櫃睇下仲有冇咩過期嘢

但呢樽野燙傷搽真心堅得 （未過期果陣）

留名待笑

寶膚靈唔講得少 就算過期都有用 同埋一定要用晒佢 因為賣好撚貴屋企有一盒 唔捨得用

睇左雪櫃門第一格
已經有四樣過期嘢

新加坡買既手信 海南雞飯醬同埋海鮮醬
雖然只係best before

沙律汁兩枝
都係2016 best before

原來第一格有五樣
佢太細枝 我睇佢唔到

加拿大手信一枝 放左四、五年啦
因為佢冇到期日 唔知到底仲食唔食得

加拿大酒板

意粉醬

仲要變撚左 好似發左霉？
屌你老味

冇人post 我唔信得我屋企係咁

Lm

真係冇乜過期，會唔會係你問題

唔係 廚房唔係我揸旗

有支藍藥水

1x-2x年黎keep住有用

仆街，有支藥油琴日扔撚咗，1996年過期，屌，早知就影低比大家見識下

圖呢
冇圖你話你老母過左期廿年都得架啦

我95年出世 我覺得自己都就過期

蜂蜜唔會過期

最近係發現到枝07年既咖哩粉

仲要食左，食到d咖哩冇味先知過左期

掉左冇影到

點解

07年 我小學都未畢業

勁多零食係食咗兩件放埋一邊之後比其他零食淹沒
再見返已經過咗期好耐
有d會照食 味道冇變嘅會好感恩
變咗味嘅會掉 跟住覺得自己好浪費
好鍾意食而疏風嘅 會格硬食

廚房都有好多調味料過哂期照用
意粉啊公仔麵罐頭應有盡有

過期飲品就唔好揾命搏喇
有次唔覺意飲咗半盒過咗期半年 只係半年嘅檸檬茶
瀉咗成日

96年買嘅即食喳咋

雖然唔係野食 10幾年前到而家

個po笑到我 究竟樓主係咪全屋野都過期

過左期二，三十年既coupon
拎左黎做書籤
我都唔記得夾左係邊本書入面

樓主都過左期

唔係我屋企，
有一次去朋友屋企喺廚房見到支細細地嘅滅火筒
到期年份係九七年，我哋上去嗰時已經係零八九年嘅事

蜜糖係唔會變壞嘅...

呢個經典喎，佢個西米露係我以前去camp必備

屋企大把
間中用下既刺身豉油都過期兩年
冇人食個啲真係唔知咩狀況

利申 而家留學緊 無圖

仲有蜜糖係唔駛雪架

hi胸毛

可能風水陣黎 咪亂搞呀你地

其實我之前已經一次過dump左六、七枝調味料/醬
但佢地就好似雜草咁 野草燒不盡 春風吹又生

就過啦

老母唔識煮 結果擺到依家 但佢又擺係雪櫃唔dump唔知做乜撚野

辣椒醬04年過期
XO醬05年
好似仲有樣野02年
嗰次同阿媽執屋我地見到都係咁笑

埃及古墓d蜜糖出土個陣仲食得
但前題係你唔可以比佢接觸到細菌
例如你口水之類

我老母

我諗到下年聖誕送咩好

05年通勝
仲有13、14、15年通勝三本

之前聖誕屋企有齊05-16年
唔通我家姐已經拎左去交換禮物

我d零食唔會疏風
因為一日食晒
除非唔好食 但唔好食既話 佢疏唔疏風我都唔食

不如live直播煮左佢黎食

我有5張過左期一年既m記coupon
之前我屋企人買左一set m記公仔
送左5張$10 coupon
但佢過左期 我好肉赤
新年嗰陣搵返

曾經有5張coupon擺係我面前，但我冇去珍惜

曾經有5張m記既coupon喺我眼前，我冇去珍惜，等到失去咗先後悔莫及，塵世間最痛苦嘅事莫過於此，如果上天可以畀我一個再來一次嘅機會，我希望可以對m記職員講：「1號餐」，如果係都要為張coupon加一個期限嘅話，我希望係一萬年。

佢罐嘢係咪變咗色 明明寫著Blueberry honey

應該無啩 好似同佢入屋嗰陣差唔多
戴個頭盔先

Blueberry honey唔係佢藍莓味嘅意思
係藍莓花嘅花蜜呀

250+

係咪好食d 藍莓花

咁你地放完上黎之後有冇掉左d野...

還返間屋俾人啦

咁就唔知

我記得有支陳年舊野，返屋企再影

繼續keep

上面有啲人係咪唔知咩叫過期
舊野唔代表係架喎

咪就係
書都可以過期

我屋企無乜，因為老母最鐘意掉嘢

屌 笑死

我隻豬，過左期20幾年都未有人食

有個英女皇1蚊

上兩個星期食左包紫菜怪怪地
食曬先發現13年1月過左期
紫菜食撚曬,包裝丟撚左
食完冇肚屙果下先好野

過左更年期?

可以飲得嘅裝飾汽水

寶樹堂真係幾掂

屌我同樓主一樣又係寶樹堂寶膚靈，皮膚過敏個排我呀媽又係成日叫我搽但我死都唔肯聽 不過唔知過期未，唔講唔知咁貴

因為蜂蜜水份少 水勢低
細菌係入面會脫水死
利申 bio 1

雪櫃拎出嚟緊係涼涼地

果日見到包糖係枱面,上面寫勁酸糖
諗住挑戰下啦, 食入口一啲酸味都無
點知反轉一睇, 原來過左期1x 年

好耐無用既髮泥：14年過期
未開封隱形眼鏡：15年過期

你肯定係酒？

我屋企好似有幾支198x年既人頭馬同XO
到而家都未開黎飲

似係maple syrup喎

樓主好on9 好想識樓主

96年過期既虎標萬金油

好似調味料最易過期 買埋擠埋唔覺唔覺

以前住宿舍雪櫃有支12年過期嘅麻醬，但係棟樓13年動土

都話左唔講得
你死啦 當年就係有人講左
之後就者都左左去有朋黨都jhdhdkwjqhebxnsnsmskkw'; %%+$+_

我諗起之前有個鬼佬係屋企搵到支過咗期好耐既可樂黎飲
飲完好快即係嘔晒出黎

毒撚一定係嬴家
生存咗幾耐 條撚過期咗幾耐

通勝過左期仲有咩用呀

當年
Soc 房個雪櫃有支聽講擺左10年
一代傳一代都無人敢飲既得番一半既玫瑰露酒

報紙叫唔叫過期

早幾年老豆喺佢肚臍挖左一忽報紙出黎
推測應該係佢當年出世用黎止血之後留左喺肚臍度。

我阿爸阿媽

唔算過期 但係變曬壞
個雪櫃有一排冇開過用 連壞左都唔知
最後全部野要掉
用左幾個大膠袋 重撚到

我阿嫲好鐘意留好多過期野唔撚扔

前年我襯老母出左街清過D過期醬一次
成廿幾樽醬過期最舊個樽咖哩仲記得係2002年
已經放過左部分冇比我掉
大部分又唔用又放係度
老母拎D死人韓國醬黎煮夜晚
食親到痾幾獲甘
有時見住佢煮都費事食個碟
見到依個POST再睇下D醬又一堆

依家最舊係2010年過期既八珍
樣樣都係用左唔係好多就放係雪櫃擺

圖就冇

之前買咗支楓糖漿
印象都幾貴

冇開過
擺咗幾年唔記得佢嘅存在

糖漿頂面種咗啲霉菌，好大棵

屋企雪櫃過期野多到係臭既

無圖

一支零二年過期既四季平安油

細過搽到而家

留名睇有巴絲放紅酒

通勝啵

皇天擊殺你

唔畀你challenge 我媽媽

蜜糖放20年都食得

你估樣樣野都好似紅酒咁放得愈耐愈好

唔係我估 係我媽媽估

咁貴粒野dump左幾肉赤

冇
驚畀老母屌
原封不動放返入去

十年之後再搞多次

冰櫃先係重災區
阿媽成日超市見到D新奇既野食就買
買黎又覺得唔識煮就冇掂過
煮野永遠拎放最面頭既野食去煮
其他一直放到過期等人發現再幫佢扔

元宵前夕諗住睇下屋企有冇湯圓 頂 又過左兩年

永遠買好野食唔代表有好野食

係咪個個老母都有狂買放到過期唔肯扔呢個癖好

寶膚靈好野

諗起呢個

佢地覺得dump左佢會好晒
但其實佢地過期嗰下已經晒左

建議拎去煲湯

有冇痾 ？

睇完呢個po同母親大人一齊掉哂過期零食
爽

蘋果汁

打開會唔會有生化毒氣

未開過

有次落樓下d屋村大排檔食飯，阿公叫我用架車仔拖幾十罐可樂/汽水拎埋去飲(街坊舖冇所謂)
食到飽哂，老豆摙扁個罐，拎起望下個罐底，發現過期兩年，之後全家一睇，原來全部都過期兩年至五年不等

估唔到個post有正面作用

上上年
同上年渣馬送的
剛剛開左一個黎用

咁啲無乜問題，唔洗驚

我屋企d 紅酒過哂期。。

樓主隻寶膚靈我勸你咪亂用，聽人講有類固醇。一日唔好查多過一次

頂
好懷念
記得佢有隻椰汁西米露好好食

我成日搽類固醇

爸打你發達喇,依個絕版貨會好似82年百事咁成為經典

我都有

96年的可樂

見到樓主支野諗起細個去睇佢地即場燒手

劉名 屋企大把

自己

邊度造架？

西米露係綠色盒

樓主係咪睇咗呢個廣告買？

原來當年有出鹹味系列

好懷念

屋企有個玻璃瓶入面放通粉
我小二開始見到 屋企因為無人食 無人煮
加上叫外賣多 而家到我2x歲都原封不動
屋企勁多過期野 聽朝起身影

冰格勁多過期野
阿媽成日以為啲野擺落冰格可以擺一世唔會壞
試過一田買塊牛扒擺咗冰格兩年都照煮黎食

哇

自己煮開野食 D醬真係最易擺到過期
每次用少少 少一樣都唔同味
真係好0徙 同埋成鳩日都唔記得有D醬開封後要冷藏

屋企有隻雞蛋買左起碼5年 拎上手發覺係輕左好多

冇圖
試過食粒雪米磁
搵晒成個包裝都冇限期
淨係記得買果陣老婆未大肚

食果陣個女歲半

好感動

最好只買基本或有唔同用途嘅醬料
好似豉油咁，只買生抽老抽，要甜豉油、蒸魚豉油等自己再溝，根本唔難

見d人po埋d物件真係得淡笑